旺角一黃店難抵加租，將於下月結業

記得未有黃色經濟圈之前，
已經食過呢間食店，
個時覺得環境舒服又抵食
好可惜嘅係...依然敵唔過加租...

跪求大家，好卑微嘅願望，
認為自己係黃嘅人，
就算唔遊行唔集會唔聲援唔文宣乜都唔做都算...
但請你盡力抵制中資藍店，
ALL IN 黃 店
都好簡單姐 係咪？

記得唔可以懶，因為已經無本錢懶，
唔好剩係幫襯啲出哂名嘅黃店，
有時去到發覺好多人排隊嘅，
請你打開黃藍app，
發掘一下附近仲有啲咩店舖，
然後再次出發去幫襯個啲你未聽過嘅黃店..

除左食店之外，
請大家盡力將一切消費都以黃店優先，
無論買咩之前，都發掘下有無黃店有售，
我知會花多咗時間，
但 ， 其 實 唔 難 呀！！！

明明好多手足好用心整咗唔同嘅黃藍app去方便大家，
請大家善用啦，好嗎？

p牌推唔到

有無人幫推

加租 你吹佢唔漲

要做嘅係
認住呢個鋪位

下手邊個租都唔幫襯

整死業主

推唔到post，感到心煩

唔係掛呢個時勢仲加租

呢個時候仲加租
個業主好明顯係藍想迫人走

唔會幫襯下間鋪 食屎啦業主

都係嘅...
不過好想提醒大家唔好懶，
呢排見到啲中資藍店開始多人返，
唔知係咪時間長咗，
大家就放pair

呢個時候加租真係cls

首先去爆買
然後唔好係下一手鋪頭買野，畀人知呢個鋪個業主係幾咁仆街，令佢租金回報＝0，每年都要畀差餉地租，蝕死佢

仲要加租咁撚惡?

我都覺
ig個到仲寫住“逆市加租雙位數”
好仆街

推

Push

下個月前，
有機會嘅話記得幫襯下

業主死全家
大陸都免租啦
衰過大陸

業主九成係個仆街嚟
ig個到仲寫住“逆市加租雙位數”
唔記得cap埋

呢個時勢 佢加租 你幫親都冇用啦,
咪由個仆街業主死囉,大把呢D加租既人之後掉空好耐
講真肯定好多挨唔住 食得幾多黃店得幾多
但呢類冇辦法幫嫁啦

點先可以制裁業主?

係嘅只可以盡力

絕對係藍

全世界減租, 個業主佢仲加雙位數租就知咩事
情願做吉舖都唔租比黃店
趁以家吉舖空置平租多, 轉地方應該可以頂到D裝修成本, 最多到時係咁懲罰佢

等佢掉空已經係對佢最大懲罰
當佢十萬租,佢諗住加一成 一萬既,本身一年都係多十萬,佢掉空一個月都冇左十萬
佢等幾個月先租返 已經冇左幾十萬收入
依家個勢幾個月內有人原價租返 我切呀

利申:業主

呢間都算多人排
證明幾多人幫襯都敵唔過加租

好似難啲，要知哂佢啲舖位，
然後抵制哂佢現有舖位嘅舖頭先有機會做到？

推，屌佢老母呢個時勢仲加租，邊撚個係業主？

依家咁嘅市 要租過間應該唔難
但唔知會唔會知你係黃店專登玩嘢

見到有黃業主，感到高興

業主太仆街

依家業主驚撚過你啦,有人租就lur飯應
重敢杯葛黃店咩

個仆街業主呢個時勢重敢加租 佢唔掉空幾個月我跟佢姓呀

認實個鋪位入藍店

on9仲加租
佢去第到開我地去幫襯咪得

唔好講到業主加租，佢做唔住係黃色經濟圈責任得唔得

可能會用$1租比呀婆牛肉飯

得 只係提大家要盡力幫襯黃店

呢間鋪直接變藍鋪

以後邊個租 都直接當藍店

上一手間泰菜好抵食

幫推

咁都加租

每人肯去自己區都夠

加唔加租關幫唔幫襯黃店咩事
講到好似我幫襯少咗佢就加租

認住個舖位下手咪撚幫襯

快啲去申請8萬蚊

依家仲加租，趕走人之後無人會租返

一黎大公司都縮門市，細公司點頂貴租
二黎咁既環境無人夠膽創業

記得唔可以懶，因為已經無本錢懶，唔好剩係幫襯啲出哂名嘅黃店，有時去到發覺好多人排隊嘅，請你打開黃藍app，發掘一下附近仲有啲咩店舖，然後再次出發去幫襯個啲你未聽過嘅黃店..

正面D睇，業主睇得起黃色經濟，瘋狂懲罰個老闆

識波

開業主啦屌

以後邊個租依個舖位 一定唔幫襯

可能業主藍 見黃店專登加租

仆街藍絲，不得好死

其實已經制裁左
市場自然會懲罰佢...

肯定係藍業主

個業主特撚登要趕黃店走冚家剷

，

減半la

整返個仆街鋪位業主地圖

我都想幫襯黃店
但係我個度一間黃店都冇

今日先食完嚟。。

依個業主咩仆街黎

下個舖位好自為之

All in 黃店

是日晚餐

到時邊個租依個舖位

記得放上黎

一定唔撚去

真心 堅難食
之前出過個放題勁搵笨 得幾樣野揀
你地可以幫襯佢 但唔好食d野😅
否則會食到係咁屌老母

Diu, 明趕盡殺絕。之後邊個租都唔幫襯

呢個環境不減反加, 一定係想迫走佢
呢間舖要ON LIST狙殺佢
要隻死冚家剷殘狗租唔出

邊個租呢個位就搞究佢

仲加租係想點

下我多數食佢lunch
但唔覺得難食喎
lunch有扒食 仲要係抵食嘅

Mark實邊個頂手

我決定mon實佢
有咩消息就公告天下

咁既時勢仲加租,
唔係藍屍, 諗唔到係咩人

想比正評，但p牌比唔到

鋪位置？

push

黃色經濟圈呢個疫情環境下真係好難捱

街坊Cafe
旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖

仲加租,仆佢個街!

推，周圍多左好多吉鋪，搵過個良心業主

推
推
推

似業主玩野迫走黃店多
呢個時候街舖加租真係。。。

呢個時勢仲加? 是否要整個地鋪list 免其他生意友中伏?

今次係個業主太仆街
但呢個環境下，好多舖都好難做，
所以記得盡力支持

呢排食黃店食得仲密咗，略盡綿力

暫時只有一步一步黎 要整個地鋪list

係一定要頂住呢一個時期..

明係明，但今次係因為業主加租喎

真係希望大家開下黃店app食飯成日都見到出名黃店排曬隊，隔離黃店就無咩人
唔係話出名唔洗食，不過可唔可以唔食死一間
我自己通常就每間黃店食一次

用和你eat la

罷明個業主見到係黃鋪想cap黃色經濟圈水

係之後講嘅野係有啲有感而發嘅...

仲加租cls

係，寧願食啲無咁出名嘅店

終極黃藍地圖都正，
直接入落Google map到

屌佢老母業主正仆街

通常個區黃店食曬先再loop，務求間間都幫襯過

cls 搬啦

CLS而家加租

開鋪位地址，
開業主全名。
呢個時勢加租，落地獄啦撚樣
整合，永久罷買呢個地址任何野。

我每次用app搵黃店都規定自己一定要搵間未食過

啱

仲加租

業主應該唔鐘意店主做黃店

加租真係冇counter
懲罰佢其實都係變相比錢紅底地產

重幫襯，咪幫業主打工，轉場一樣大把人幫襯。

信不信由你
以港豬既表現，黃店一定執得多過藍店

唔抵得人地多人幫襯

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我次次都幫襯蕭生嫁

係黃藍地圖整個黑心業主名單

我嚟咁都唔識

業主擺到明趕人走

所以就算今次係業主仆街嘅緣故，
都想提醒大家要繼續努力

業主間舖等空十年啦

執左仲好啦
可能打工仲好

Up

已經9成時間食黃店
但身邊d人無咁堅持

話左好多黃店都頂唔順la

咁都加
擺明藍絲玩野

推
大家唔好忘記黃色經濟圈呀

其實應該係好多店都頂唔順，
唔止黃店

間鋪位置？
下一手除非直接肯定係黃
否則唔撚理直接入藍店list

呢間間中去
堅好味

曱甴近平推

屌 真心好難食 入過去就知 個地下痴立立 食完肚痛

加租？

業主想裝修嗎？

呢啲咁好嘅業主唔知有冇人會特別想認識一下呢？

呢位業主一定係藍，呢個時候加黃店租

業主九成係個仆街嚟
ig個到仲寫住“逆市加租雙位數”
唔記得cap埋

知道今次就算點盡力食都敵唔過仆街業主，
不過係有感而發，想提醒大家要繼續努力幫襯黃店，尤其係呢啲環境之下

舖位地址：
旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖

講真，一睇塊牛就知麻麻

似係你個人痴立立多啲

佢做唔住唔係因為唔夠人食咁簡單

而係個仆街業主咁嘅時勢仲加租

呢間食過兩次，質素真係麻麻哋黃店爭氣啲啦，要人幫襯你但質素可以再好啲

puah

有無肺炎洗唔洗高溫消毒

頂 已經隔日去食咁濟 d扒餐咁平咁正

如果d業主都係藍,咁冇一間黃店可以留低

業主肯定係藍！

如果主要原因係冇人出街就應該藍都冇生意
我覺得真係要自己照顧返自己附近幾個區
啲人只在住同返工附近食
但旺角都多人住同返工呀...

今日去元氣食壽司嘅狗男女好快分手

我望到都好sad
屌，上個星期就大家都冇客
今個星期佢地就勁多人食
黃店就冇咩人，講緊係幾好食又平既黃店

之前都會食綠店，呢個時勢貴小小都餐餐食黃店呀

實力唔夠
開cheat都做唔住

岩

係，明白有時真係會懶，
是但搵野食，
但諗起有機會食到中資同藍店，
就要堅持住

考慮下google map加個黑色業主標籤

推比大家睇

講到啱
我屌 成日見到元氣好多人排隊
仲要多後生

自己努力之外，記得提埋身邊嘅人

係時候搞舖位黑名單

快啲推到個業主以後都唔使放租

救救黃店，街坊唔係第一間，但希望唔會再有下間

抵制藍店，撐黃店，由你我手足做起
光復香港，時代革命

呢個經濟同時勢仲玩加租，個業主一定藍屍

講咗要分散啲去 依家有受害者出現了
有啲黃就爆棚 有啲就拍烏蠅

想支持，但唔知應唔應該用一個口罩出街

攞

頂多陣，拎埋20萬先

態度正確

我決定 Mon 撚 實 佢

邊個頂租邊個要裝修

食過兩次 好好食

Agger

同埋真心抵食

我就睇吓邊個承租一定唔幫趁

加租

屌佢老母 今晚仲要見到美心 元氣simply life 爆哂場
知唔知醜

今日見到炢八同茶木又開始多人食啦

啲人成日話藍絲唔使食咩
但...我信有唔少黃都開始食返

最近見到附近有間扑野家執撚咗
算係其中一件開心事

老實講 個業主咁仆街 唔好比錢手足續租啦
幫佢地搵鋪位好過

抵業主間舖位無人租10年

有用喎

正視聽
仆街業主

記住鋪位

推到業主仆街

我份人最小氣 一定記住

咁搵個新鋪可能仲好生意

情人節有邊個會食呢d

明白,大家加油

係可惜
但呢個時勢咁多商鋪結業，點都唔會100%係藍店總會有一兩間黃店

結業咗黃店我地要好好吸取教訓，盡可能唔好再有黃店結業，咁先對得起佢地

租第二個地方得唔得？
呢個時勢可能搵到平啲地方
希望撐到
加油

黃色經濟圈
又係輕易比地主打死

好！

老實個業主咁撚on9 搬好過la

我估條孽主有心搞9黃店

仲加租個業主實係藍到發黑

孽主等收皮

應該係
祝願佢個舖位永遠係放租嘅狀態

藍絲想加你租就加
都話黃色經濟圈除左害死黃店根本冇好處
啲好處去晒某幾間出名黃店到

我早過佢 玩埋今個月byebye
其實無乜嘢 心情仲輕鬆咗
攬炒來了 我帶路！

間野有啲難食，本身都少人

咩時期仲加人租

想食 係邊到？

呢間都講明執
懲罰佢係等佢臨尾唔好蝕咁多

依個世道其實仲會唔會有良心既業主？
唔係既話就算黃店再旺，最後唔少錢都係入業主袋

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

呢個時勢仲加租

好似係一條頗漫長嘅路
要有人累積到一定財富，先有機會做到良心業主？唔知係咪咁

唔緊要，一定大把位比手足租番

哩排係屋企，都唔煮飯，專登去買黃店外賣

係大環境愈來愈差既情況，更加要大大力支持
自問平時唔食咁多都專登買多d，或者買完飯再去買杯飲品

支持的一間得一間，支持到幾耐就幾耐

呢間真係好撚好食

我都係
有時收工返屋企食飯前都要食下黃店先
就算有日肥過隻豬都會盡量支持

呢間野cls嫁
門口寫住唔做大陸人生意，又寫住香港人show身分證有折

果日行過見佢唔太貴就入去，見佢喺黃店諗住懲罰下佢所以冇show身分證，點知埋單佢自動折左

最後比多少少懲罰下佢，叫佢唔洗找錢就急急腳走左，驚佢找錢比我唔識拒絕

估唔到佢原來咁嘅環境都仲平比香港人

襯仲有機會 經過嘅話記得再食

一定要認住鋪位

幫襯過幾次，黃圈之前已經有食過，但幾次都對食物有點兒失望 真心希望所有黃店都會虛心增值自己

佢價錢唔貴 算係咁啦..

業主正仆街

都係嘅 所以過開旺角都仲有間中幫襯

加租！CLS,搵過間啦！

借問聲....呢個代表咩

加租? 笑話

換鋪啦

拎埋仆街政府啲錢先

呢個時候仲加租

大家要幫下黃店手頂住

一直都有食，不過佢裝修完轉咗做韓燒，冇咗最正既雪糕雞蛋仔同唔食牛既話冇乜選擇。

不過都會支持

下間鋪一律負評。傳開去，叫手足們唔好租錯/買錯鋪

個業主藍嘅，咁有撚用咩

好一個支那用字

如果經過 記得再幫襯

支持

啲咁既鋪唔租好過,直頭要消毒啦

仲加租真係正仆街

好波

痴線 加黃舖租月針對啫
所有良心業主都應該減一半租
同手足共度難關

幫推兼會去幫襯

癡撚線，仲加租

地址同鋪位係咩？

聲明：呢個鋪位下一間店香港人絕不幫襯，為求業主仆街冚家剷

而家減租加道歉可以考慮撤回

pish

地址：
旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖

本身想查下業主咩人 但係唔撚識

呢間之前食過幾好味！！
雞蛋仔 同埋牛

呢個時間加租個業主係明玩店主
鬼唔望佢掉吉冇人租

唔係食店 有心

有無搞錯？業主真係覺得有傻仔會租？

有新舖開張一定要叫人抵制
等佢加租加得咁過癮

務求佢吉舖大半年&出租都收唔返而家溉租價

其實佢而家選擇加你租都唔係為錢 而係要趕你走

呢個時候加租佢都唔會有人租到
手足而家順便搵個黃業主租仲好

出面大把鋪位，驚佢咩

又一間

開埋名

on9業主
今時今日有人租都偷笑啦

呢個時勢都加租咁仆街

黑色業主

係wiki度幫呢個鋪位名留青史

你真心入過去就知 我當日食夜晚 張卡位凳坐坐下有蝨（估計） 好痕 碟意粉係凍既
你係咪店主呀，見到我呢d意見好心就改而唔係抨擊囉

周圍吉舖，有料唔怕東山再起

無睇文？未係黃店已經有去食
食過幾次都無你呢啲問題
樓上有其他人都話有食過，
剩係有人話過食物麻麻
但又無人有你呢啲問題
sor9呀真係，我唔係店主
你係咪同路人呀？係嘅話自己將意見pm店主，而唔係上嚟打幾隻字又話痕又話凍就當比左意見囉

幫三線啦大家
龍門果啲唔使幫㗎喇

推哩個

連登仔： 屌 好嬲 手足頂住 最多幫你推個post

加雙位數%租係離譜左d,但係咪因為係黃店所以我要減租/維持租金?我有保留

始終份約年計

重點係呢個鋪位以後開乜都唔好幫襯。

街坊cafe 係邊度開番我都會去幫襯

呢間已經好多人幫襯
咁都要執 陰公

唔好意思，依間食過真係好撚難食...搞唔掂

食屎啦業主

推，黃既火煱店將好難頂

咁咪轉另一個位，呢個時勢加租個業主都on9，個租客做得住賺到錢，唔要求減租或完約就已經偷笑啦

間「黃」店個藉口堅唔堅架

等時勢到業主減租，轉鋪位再黎過。

D 仆街業主見你黃店好生意，一定唔會減你租

最後d 錢又係俾佢地執晒

同埋，個業主咁仆街，走人等佢吉鋪好過啦，仲要手足去支持間鋪咪即係繼續俾錢個仆街業主，旺角而加吉鋪多到仆街，搵間新鋪有幾難，係手停口停同多筆裝修費

態度正確
最好間舖租唔返出去

呢個環境重加租，個業主乜嘢心腸

點解吖，幾好食架呢間

以後邊個租保證無生意

咩地址？

下手租戶想租要睇路，應該大把人會抵制，唔會幫襯不特止，仲可能會好似黑鮑嬌咁，定時定候溫故知新，提醒其他人

每次食飯都一定揀黃店，習慣成自然
我上唔到前擋子彈，食黃店is the last least thing I can do

已book Mark 地址
會大大力下手宣傳

推
保留實力

店主可以搬舖嗎？
照計而家要搵另一個舖位唔難

依間真係唔識，放工經開一定要試下

呢個時世加租？
估都估到個業主係咩人喇！

721 831 101 1111

推
一定唔幫襯接手嗰間

推啊

地址：
旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖

呢間幫襯過幾次都幾好食啊，我唔係食肉獸幫襯唔到佢啲鐵板
不過有時見隔離啲黃店出面企滿人都唔去搵其他黃店幫襯，真係諗唔明點解佢地要食死某一間，黃色經濟圈唔應該係咁囉排晒隊咪搵日無咁多人再幫襯，每間都支持下先可以sustain

推
相信業主唔怕比人咒死全家

我決定，好小氣地Mon實個舖位

溫馨提示一下
呢個post嘅留言
對於間餐廳食物質素嘅意見有啲相異
小弟都唔知問題出係邊，但係自己就覺得咁嘅價錢算係咁
唔知巴打對食會唔會好有要求，
如果係，就可以再諗諗幫唔幫襯

早幾日去左食，竟然要執

屌你老母，開佢全名呀

全名身分證呢？想租

邊個全名?間餐廳?

業主

我都唔知喎
其實有無辦法check到?
試過check，但唔識

有，最簡單簽租約一定有佢個名。放上嚟比大家認識下

我唔係店主呀

一係係黃藍終極地圖，一世追擊呢個鋪位

呢個時勢邊有人同佢租鋪 玩鳩自己。

同意，我都幾年無加租客租，上年貿易戰，今年又武漢肺炎

良心業主

無論你生意幾差
業主收租都係穩定嘅
極端資本主義就係賺到盡
業主係唔會同你共渡時艱

喺香港做業主係至高無上
政府所謂嘅積極不干預市場
連政策都極度寬鬆
變相係富商獨裁社會

可以田土廳check到業主資料的

有間舖既位置, 貼文宣話會追擊之後租客

一定要做第一滴血

咩位置？以為呢個舖位既店唔會再去
等業主慢慢加租

旺角通菜街1號威達商業大廈地下1E,F& H號舖

以後唔好再去呢個舖位既店
加租

光復地權

推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

得
下一間同位鋪一定唔會去

咁嘅時勢仲加租 個業主個腦諗乜鳩？

點樣可以令多啲人記得

Land search, 不過好可能係公司揸舖，要再做company search 搵director 個名出黎

推 仲可以趁未執狂去幫襯
最好搬鋪再開啦

黃店keep住汁左唔少，始終大環境真係差，避唔曬
所以更加每次食野買野都一定要搵黃店，綠同藍更加唔入得！

早幾日先食完
真係冇乜客

咁仆街

mark 住呢個舖位, 開咩店都同佢大裝修

一路都支持黃店 😭😭😭

認同
只要黃店捱得過今次武漢肺炎
佢地個市場佔有率一定提升好多

個個業主都不減租根本不關黃藍事

P牌推

岩呀 依家咁既時勢仲有人租佢咪算好
仲要唔識得知恩圖報 仲想貪心加大租金
就等佢空左係度食白果 無人要！蝕到佢死

會唔會轉位好d?
業主擺明係特登

但係呢個時候加雙位數嘅租，正常咩？

而家仲要係逆市加租喎

全港有邊個孽主唔係藍

香港人都係 online shopping 算啦

all in可以，但個業主係呢個時候仲加租就唔撚好理佢等佢吉鋪無人租啦

而個時勢勁多吉鋪大把選擇

如果唔係間鋪硬食個加幅，咁我地all in即係益個仆街業主啫

開個鋪名同業主名啦

睇下邊個業主咁有實力

黃藍app可唔可以ping左個鋪位係藍

咁鐘意加租就等佢永世租唔出等佢自己加飽佢

呢間嘢幾難食

其實黃藍APP邊隻比較好？

睇下咩位
旺區加雙位數好多做得出
所以佢寧願你唔簽空幾個舖又唔係賺唔返

依個時候仲加租 下一水租客等無人幫襯都得